頭先返屋企見到個學生妹一路行一路喊

可惜我手頭冇晒紙巾
見到你個post既話開心啲啦
雖然唔知你喊啲咩 不過喊就唔靚女架喇
我諗身邊總有人可以幫到你有既

樓主一定係毒撚

冇錯

俾我屌到喊姐 過一陣就冇事

就係見到你行緊過嚟先喊 你行得越近佢喊得越大聲

笑死我

見到毒撚即刻喊左出嚟？

媽我咁大個女都未見過啲咁毒嘅人呀唔好行過嚟呀好驚呀媽